配Colour Con一問

成日見人化妝戴Con個感覺即刻眼前一亮
所以好想試下配幾對返嚟試下
但係本身無近視無散光（100都唔過）
對眼鏡嘅嘢完全無概念
其實配Colour Con係咪一定要驗眼
我見有人好似唔洗驗直接去PinXXcon買
感激不盡

一定要驗咗眼先知弧度
先可以買到啱嘅con

Thanks
但係一般眼鏡鋪配嘅係咪都係啲大牌子
因為見啲人話日製嘅會好用啲
唔知眼鏡鋪有無

眼鏡鋪啲colour con一定無韓國日本嗰啲靚 第一次戴返眼鏡鋪嘅大牌子先啦

戴con真係要驗咗眼先好戴
之前cctvb東張西望先踢爆有啲鋪頭亂尻咁賣con俾啲客
為咗一時貪靚整壞隻眼真係唔抵
學樓上話齋第一次試住眼鏡鋪啲大牌子先

不過戴con除咗真係美觀之外就無咩好處
除非係戴矯視con啦
我本身戴開con但都係鐘意戴翻普通眼鏡